[lovelive]現時μ's同sunshine係分家討論，如果all star出咗會唔會合返埋一齊討論

執柒有乜好討論

唔知

點解仲要成日拎番過氣出黎講？唔明

all-star係新作

推

9成唔會